發覺賣化妝品d化妝妹好撚正

做得呢d通常都有返咁上下靚女
又化行晒妝
睇到硬晒

我見親都係皮膚幾差
粉底好似批盪咁厚嘅

朗豪坊 新城市
個d正到呢

我都覺
不過好濃妝
落左妝都可能係普通樣